黨鐵今日究竟幾點封銅鑼灣天后站

快撚啲封啦

封左天后

3點鐘 維園見 早D出門口呀

出門口啦仲講